連登有冇人喺上流社會生活過/係上流人士

喺香港做上流人士嘅生活喺點

會唔會變吹水大會

比一百萬打林作

呢件喺上流社會嚟講絕對係下流嗰啲

係咪日日食嘢都好撚豪

餐餐都加2蚊凍飲

公屋仔都得啦

問蕭生 佢應該有過千萬掛

邊度

唔覺蕭生豪

日日廢老衫ps4

連登得鐘共係上流社會嘅人

用兩蚊卡

點樣識到呢啲人

食M記加大
去茶記飲凍野

M記狗都唔屌

日日生活都係咁

幾時有有錢人入嚟分享

坐火車搭頭等卡
比多10蚊上網買戲飛

我識好多

.
.
.
.
.
.

.
.
佢唔識我

頭等好多呀婆仔原來啲呀婆收得咁埋

錢嘅負擔少咗
冇咁多柴米油鹽生存壓力
多咗時間生活
做啲普通人唔會做嘅嘢

但都係人
照樣一堆瑣事俗務要煩
讀書工作人際家人湊仔湊女
食飯其實都唔會大魚大肉
都係人一個

同埋上流唔係淨係有錢咁簡單
形象風評家族門戶嘢係好重要
好多嘢要小心建立留意
又有人會好矛盾唔想咁

利申 當然唔係我
係朋友係咁

上流係需要不斷 social 靠人邊人來互相證明大家都係食物鏈頂層
最大分別就係每餐飯都有價值，普通人就是但一餐

點先會令到佢哋識我

巴打點識有錢frd
你個frd有冇養吓馬

做D佢忘記唔到你既事！

咁睇都係不斷比較
有啲窮人都係咁上下

你想做佢隻馬？

靠我自己窮撚背景當然識唔到
係大學嗰陣好fd至識咗

而家開post r吓佢哋記得我先

近照都無張！識你老母繁體中文！

講緊賽馬會嗰啲
佢請我我又唔拘

乜嘢繁體中文

最後都係窮撚圍爐

讀u係咪窮撚轉捩點

有錢還有錢，上流還上流

認真，我係
平時都係去旺角行街
Weekend陪媽咪daddy去遊艇會食lunch
屋企3個工人3架車
司機車出車入

你啱

難怪無人入

唔係話唔信你 圖都無張點服

養蛇就有

利申：真9up

不過我識一個朋友，佢做下拍嘢影嘢啲job
衣著打扮好普通
有次去佢屋企bbq，新界村屋，入面有私人影院
我哋bbq隔離泊咗佢阿爸架車，lup住都睇到係跑車
我哋話想睇下，佢開咗，我search過架車500幾萬

無相可以share因為架車會認得

巴打自己有養？

我有個親戚係泰國軍事高層
有一年3年班去個親戚婚禮
去到當地泰國 有保標跟住我哋
仲有警察開路 好誇張

有錢佬竟然會揀新界村屋咁有趣

茶餐廳加底算唔算上流人士

好多廠佬住㗎

夠清淨

會見佢成日食好西
係自己開既餐廳開party，食魚子醬，私房菜
見佢閒日同班朋友坐遊艇岀下海
陪下老婆仔女去下迪士尼

有超跑，但唔見佢成日揸/影相
T牌，佢話有幾架泊係香港，有部放係意大利
平日都係揸Benz代步

份人幾nice，無乜架子
但個氣場同一般人係有少少唔同
始終有幾億身家

咁你有金錢問題係唔係第一時間爽幫？

同學，住太古城屋企養蛇，最鐘意玩車
另一個住名城，不過日日自己係到做電影研究

有錢人都係2個字，自由

巴打有冇同佢哋keep住聯絡
都幾把炮

算係有幾個錢

住村屋最難搞係太過山旮旯 上網嗰啲

你朋友係父幹撚？
點解巴打會識

咁睇佢哋似普通有錢仔？感覺唔到上流嘅級別

睇人。 太古城個個黑超，名牌，名車，平時玩美股同美女，

名城個個生活好是但，唔注重衛生，一味專注自己興趣

我有個高層professor個樣似營養不良既傷殘。

我知，一般唔識用八達通

覺得上流社會冇乜私隱
我見我老細去邊都有保bill司機跟
屋企又有工人*N
無論你同邊個講野都比佢地聽到
當然佢地唔敢係你面前說三道四，但係背後就會當茶餘飯後既話題
可能只有係自己間房先有真正既私人空間

成日去LV試身室打卡。

唔返工日日上連登

吐 噢 吐 溫

拉線入去咪得

有錢應該解決到

而家公價3蚊

都真係睇人，如果富一代果班我知好多都多忙到hihi，基本都成家立室同有一定年紀，全日時間都係跟生意上既野，通常係d仔女就節目豐富姐。
咁當然都有d人嗜好壞d既。

你啲朋友都係父幹居多？

你講林奠定邊個先

你覺得佢哋多數似啲爭家產劇咁生活

屌

咁呢度大把人都係

巴打應該都有啲料分享多啲

咁又冇
佢冇乜對手唔係電視劇果d 咁大家族